康文署：擬修例管制曲藝表演

屯門公園多年來被批遭「大媽」噪音滋擾，令區內居民怨聲載道，屯門區議會今日開會一致同意取消公園內的「自娛區」。

康文署表示，已即時停止接受申請使用「自娛區」，而已申請使用的個案，據悉已排期至9月。

署方又承認，現有規管公園曲藝表演的法例過時，將會修例並就不同的改善建議徵詢法律意見。

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

擬

有希望

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

咁多年不嬲闊佬懶理，比人玩鑊金先黎做野

晨早要修例喇
大媽開衡大喇叭跳老舞
人哋台灣要攞牌㗎
阿豬阿狗都藝術表演

冇咗自娛區之後係咪可以一炮過清晒仲唱果啲？

乜撚野? 係性交易呀屌!